====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si un rôle devait résumer l ' essentiel de mon activité , ce serait celui de «passeur» , c ' està-dire celui qui fait passer d ' un état à un autre , celui qui permet de franchir une frontière .
Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

